點解香港啲傳媒咁傻鳩,問樓市未來表現去問地產商同地產經紀

我相信無人會自己倒自己米
唔通地產商會講：今年樓市死撚硬，起碼跌足10%
好心傳媒都專業少少啦

其實係
地產界人士唔通叫人唔好買樓咩

你其實有冇諗過係地產商叫傳媒幫香港樓價宣傳

咁股票咪又係問陳家強李小加股榮
你估自己有牌無貨果班 身邊屋企人會無貨咩

你等跌？

係地產商叫傳媒幫手做媒...
傳媒當賣廣告

夾定